頭先剪頭髮有個怪獸家長坐係我隔離

一邊剪邊講自己點教啲仔女 個仔小學 個細女幼稚園 話日日比佢操卷 幼稚園就要開始補習 幼稚園操定卷升小學會舒服啲 重話個女最大問題係唔識睇題目 我心諗幼稚園你想佢點 好興幸唔係係呢啲家庭長大 有個開心既童年

希望遲幾年唔會又多一名學生自殺

幼稚園4 5歲咩都未識 個世界有幾大都未知 但係就要識操卷溫書

幼稚園筆都未識揸就要識睇題目操卷

講到尾都係為左錢

垃撚圾

聽佢講野feel到係啲零學識零技能既師奶 唉